如果真係想集火, 光復屯門都唔應該搞啦

如果唔想失焦
就唔應該搞76
參加左76, 仲有冇精神體力參加77?
除非76只係動員屯門人啦, 否則就係消耗民氣
77集中火力反送中,爭取5大訴求就夠

遍地開花唔好咩？
乘機拉攏淺藍人士對年輕人改觀。
對未來活動有更多支持。

實際上，路程短，又近商場。
真係當食完飯散下步都得。